# Task Strong Id 220802 Ansible - Prometheus - Grafana

Делаю с помошью Vagrant ( Он мне понравился^_^  )

Написать Ansible Role для развертывания Prometheus
Написать Ansible Role для Prometheus-exporter и настроить сбор метрик:
Работоспособность контейнеров
Работа Nginx
Мониторинг приложения
Написать Ansible Role для развертывания Grafana
Визуализировать метрики с помощью Grafana
Покрыть роли тестами Molecule и автоматизировать тесты через CI для репозиторией ролей
Добавить несколько видов алертинга на ваше смотрение: чат , письмо , звонок
